幾時出 Airpods 架Apple

等到頸都長埋 想比錢你洗都唔得

真係咁多人想要 ？

想買beatsx

不了👋🏻

Same

Headphone 10月壞左
等到記黎1月都未出

airpods 整high tech

極high tech

有興趣買

其實我係貪佢戴得舒服

睇下bragi the headphone 實際表現點先
airpods 有w1 但外觀太柒，聲更加唔方靚

真心唔覺7 點解咗多人話7 求解

唔洗買啦 到時地下大把有得執

諗住唔等 出bose 果隻 但都冇貨

headphone 究竟幾時出

第一次聽有人讚戴得舒服

出左都要炒完先到你買啦

如果airpods 解決到真。無線耳機接收問題我就買。

其他牌子接收問嚴重

未搞掂又蚊走個3.5mm, 正一on99

但beats會唔會好伏

等緊呀

電動牙刷頭

大部分人認為佢凸出來條野比較肉酸

preorder 的話，聽日ship
依家落order 就一月ship

唔知有無零售商有入preorder 貨

無錯係，
所以我都等睇用家review 再決定
收得差，幾好聲幾好用都係垃圾

gay tim 既 apple 好似好多產品跟本未可以大規模生產到，就話遲下可以賣

好撚憎Apple未研發好 就公佈
吊人癮

Headphone 同Airpod 點比

Airpod 舒服架
不過漏音

睇個勢可能下年年中先有

千幾無線大把野揀啦，都未出就個個等磅水痴撚線

外型同隔音接受唔到

唔明你意思,同樣都係真無線耳機, 點樣無得比較?

BeatsX 仲要Delay多2-3個月

講真,真無線同呢種有條線駁住係兩件事來
BEATSX 除左有W1 CHIP外真係無咩大特色

隔音真係

其實好撚柒，又唔係入耳式，又易甩
利申：用緊iphone

剩係搭巴士地鐵已經收皮

不如話true wireless咁多個月都未有隻真係出到
而家又唔想用有線

好撚甩

Sad but true , 接收問題尚未解決

好明顯Apple要Airpods先發售啦，搞到要BeatsX要就Airpods而推遲發售

等唔切淘左Jaybird X2
5舊水

我覺得係粒 W1 chip 整唔到 所以兩種產品都要延期

Solo3 同 powerbeats3 有W1 都賣晒街啦

之前雙十一淘左呢個
夠用啦

功耗低 即係續航力強